[蛇王] Lihkg 最新扮工模式

好撚搞笑但係有無得變英文版同 wide screen ...

F11

Mac 機 ... 我 Full Screen 左 Browser ..